我有一個生日願望

希望係我30歲個年

依加24

炒樓嗰班人不得好死

可以發生支爆

香港樓市插到谷底

美國爽手制裁香港

大家個願望係咩

屌你 標題一個願望 內容四個願望